[洛克人] 香蕉糖

其實係咪每逢條街一有隻揪糖poster
或其他popo資料
popo 就要出動去撕？

好驚訝亦慶幸市民好守法
無全港九周圍瘋狂貼
無去埋尐危險地方貼
搞到阿蛇無得抖